{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017870",
        "source": "도서",
        "writer": "현치훈, 강효진",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90641-96-8 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "52주 여행, 숨쉬고 물드는 제주도 528",
        "collectedDate": "2023-10-19",
        "publishedDate": "2023-03-20",
        "domain": "자연관광",
        "title": "녹산로 (1)"
    },
    "text": "韓国の美しい道100kmの一つである緑山路は、春になると桜と菜の花が満開になり、ドライブに最適な場所だ。 ここは加時里村で最も美しい加時10景の中で第1景に挙げられ、約7kmの区間に黄色い菜の花とピンクの桜が両側に広がる。 桜は背が高くないが可愛らしい魅力があふれ、菜の花と共に愛らしい構図を演出する。 ここで春の美しさを体験しながらゆったりとした時間を過ごすことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "緑山路はどこにありますか？",
            "answer": "緑山路は韓国の加時里村にあります。"
        },
        {
            "question": "加時里村で最も美しい景色は何ですか？",
            "answer": "加時里村で最も美しい景色は緑山路です。"
        },
        {
            "question": "緑山路の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "緑山路の長さは約7kmです。"
        },
        {
            "question": "緑山路の特徴的な花は何ですか？",
            "answer": "緑山路では桜と菜の花が特に美しく咲きます。"
        },
        {
            "question": "緑山路でのドライブに適した時期はいつですか？",
            "answer": "緑山路でのドライブに適した時期は春です。"
        },
        {
            "question": "緑山路でのドライブにおすすめの観光スポットはありますか？",
            "answer": "緑山路では桜と菜の花の美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "緑山路でのドライブに必要な時間はどれくらいですか？",
            "answer": "緑山路でのドライブに必要な時間はおよそ何時間です。"
        },
        {
            "question": "緑山路での桜の特徴は何ですか？",
            "answer": "緑山路での桜は背が高くないですが、可愛らしい魅力があります。"
        },
        {
            "question": "緑山路での菜の花と桜の組み合わせはどのような風景を作り出しますか？",
            "answer": "緑山路では菜の花と桜が両側に広がり、愛らしい構図を演出します。"
        },
        {
            "question": "緑山路での過ごし方は何がおすすめですか？",
            "answer": "緑山路での過ごし方は春の美しさを体験しながらゆったりとした時間を過ごすことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 137,
        "QA": 330
    }
}